[21分鐘為lulu起身] 利物浦 對 水晶宮 6

🍻

Lm

lm

ojo上左榜

今晚見各位利子

樓主好波

MEDICAL FOR MANQUILLO

Sky sources understand Javier Manquillo is currently undergoing a medical with Newcastle at their training camp in Dublin.

The Spanish defender spent last season on loan at Sunderland from Atletico Madrid, but will sign a permanent deal at rivals Newcastle.

文基路仲有得留係英超

當年左摩右文

唔係POST霸CAN子

樓主不嬲都好波

知唔知可唔可以帶大相機？
聽個朋友講過上次睇熱好似可以換鏡果d相機唔得

帶左

冇可能

應該凈係腳架唔得

難D 會check袋 除非你收到係最底暗格而佢又摸唔到

一條心撐Lucas

我想問係咪一定要入場先買到精品？

Wijnaldum on Van Dijk: "That's something for the manager! I can only control my own performances."

到酒店
暫有十人

各位利子今晚見
我會著西褲同古仔17-18歐聯版
番工廢事帶咁多野

唉屌
帶漏左支長鏡
頭先沖涼果陣仲提左自己

頂... 我都想去.... 可惜要開會...

Liverpool are in talks with Hull City over the signing of defender Andrew Robertson, according to Sky sources.

成真了

有無人要訓練入場手帶？

星期六如果想霸靚位要幾點去到排隊？

星期5?

last signing

本身18號，改左21丫嘛

出埋太陽

有陽光

可唔可以留2條比我

你地著今年件衫定係其他賽季件衫

留tg

我 想要

瑛巴打話用can子條命換天晴,,睇黎

@SunnyYNWA
我都想要.. 一張就OK

LM

me

Can b

fsg好波, 由mendy---> robertson
法甲冠軍, 歐聯4強, 變英冠球隊, 英超第18

@BellamyBB

佢成朝無見過人 唔通天父爸爸

有無人會買晚餐入去

今年 salah

172 著細碼 定童裝好

俾帶野食入去？

著SPEARING

係屋企著

細碼啦屌 著童裝好馨香咩

175 大碼

平一百

今年件衫未印字，著返上年果件算

當年有摩咩

1張

好似淨係樽裝野飲唔比

諗住今晚買白色作客 同tote bag

174 瘦撚1617著童裝加大

你個名幾型下

外國細路好撚大隻

兩個西班牙閘好似同時來

童裝啲章細啲 好柒架

前後腳走

今日幾點開始可以入場?
買咗平飛無劃位要霸位

要人唱Fields of Anfield Road會唔會太難

呢首好多人唔識唱

所以我淨係唱ynwa

4點

我應該11點左右先到
靠大家update

唱we Liverpool talalala 好過

陳晚落晒雨

淨係簽左McAllister

巴打有冇興趣一齊霸位, 我今日都坐平飛, 102段

垃圾利可能多d人識唱

有轉播嗎？

喇沙利

coscos好波

我多人一齊睇, 已經夾咗幾個朋友早啲收工入場

Call me?

我諗住下午就去了, 應該2點左右就到CWB

G

今晚開直播播now 俾人bam 左就唔開

咩料呀

咩呀,唔係樂視直播咩

起碼兩點先得閒去酒店 唔知仲有冇機

唔記得左垃圾now係同樂視合作緊

可以帶相機
我帶埋小小黑都冇捉

同問

唔會無 不過個位就後d
到時執生zip位

排頭位又係班蝗同澳

曬到痴線

去水去快d 唔撚該！

去得酒店黎又霸唔到位....
巴打們想問一問, 如果我坐無劃位飛, 應該幾點到CWB好?
我番中環, 12點半就走得, 有少少想去酒店試下, 試下差唔多先去CWB...

咁去霸位算

收工返到去播唔切頭場

好好天
天佑我利

頭場就算啦, 西布朗同李城d閪波, 唔睇都得

因為用左can子條....

唔好亂講野

事關今晚我冇飛睇波

係咪唔帶鏡頭就可以帶相機入？

著童裝加大
希望唔會比人笑

係平兩舊

出面班炒狗仲炒緊,你睇下有無飛執

咁多人放原價飛，做乜唔買張

今晚有緊要野做呀如果唔係我都去睇

agree

呢個真，不過唔fit 身著到hip hop man 咁仲柒

我反而想睇班炒狗炒唔到之餘, 仲要一個睇晒4, 5張飛

平2舊又fit身d
瘦矮

加件長底衫就無咁柒, 帶埋帽

佢地就好啦有位擺袋

其實童裝加大個領口位都會窄D
著上去唔係太舒服
100蚊都唔差在啦

我等決賽再買算今日試下去酒店等一陣 好想同古費影張相

打橫訓係到睇, 都咪話唔過癮

鋪床裝風扇

都話我帶埋支小小黑都入得

今年主場無依個問題 有彈性

dllm , 比人挽

ok信你了

岩岩邊位著馬貼係美國領事館啊？

綠卡利

尋求庇護

好撚靚仔

有冇利迷子有張圖係講大球場邊區係邊個位
大陸搭緊高鐵返黎睇

利記三隊長
正隊長 - 神軒
副隊長 - 米拿
第三隊長 - 好希望係史獨

應該係lalala啦

我都係十人其中一個喎

rip……係天國霸定靚位啦

史獨做隊長 唔好玩啦

應該係懦夫…

lovren
之前試過冇lulu有lala
都係比lovren

竟然冇負皮

Why ar

Thanks

即刻有一個

佢比嘅

小氣到

我會比coscos 負皮

盧盧

又唔係你開

等我估下先

利子 負皮=十卜

天佑我利呀 天佑我利呀 天佑我利呀 天佑我利呀

落雨定買到Keita vvd

基達vvd

有無坐西區$360嘅巴打？

116. alone睇

星期五放假 好想去睇練波

收一條星期五訓練場手帶
有意 留tg比我
thanks

岩岩睇波時就買左盧盧
唉 回憶呀

係古同軒既波3我揀左古

我都係咁上下

Lucas Leiva's open letter to Liverpool fans

沙鳩今日係邊等

唔記得係06定07睇利了
是但啦
人生有一半時間係比左利

今日130區

有果時又唔好好珍惜
走果時又唉聲嘆氣

下過可能到摩仔又係咁
支持摩仔出留利記

出留

點解主場先無 我想買白色作客喎

所以無女

長留

印邊個好
大球場得幾個揀
la子同古都已經有
但其他個幾個都唔大興趣
想印lulu了

細細個就跟老豆做咗利撚
03嗰陣比佢逼咗我一齊上山頂

屌， 又中伏 今日咩事 行衰運

Lucas Leiva's LFC farewell interview

Lucas' open letter to LFC fans

Lucas - 10 Years a Red

10年前未睇波
咁就冇機會再見到謝四同王子踢波

雲迪克

HK2017: Milner interviews Lallana

收撚皮啦

hendo

會睇波嘅時候已經係0910
比親戚問做乜一睇波就捧隊垃圾😭

歐脣決賽果件決定印lulu

咁你都算犀利 咁都上到賊船

今日行衰運 ， 睇黎睇波會落雨了

屌你老母收聲啦

我係跟我表哥
03年都有去睇 曬到仆街
謝拉特仲著緊17號

Show blocked user - 垃圾can子

唔通再印多件古

印木燒

都話用你條命換好天

嗰陣上山頂多數都係叫奧雲

HO BALL

燈緊

有無會然知道大球場賣啲波衫係跟亞洲size定係歐洲

係呀快啲俾車車死呀

你睇番 亞洲size 果行味得囉 , 冇分別

@luisgarcia2016

想問下係酒店邊個位

我得hendo同文尼冇 點算 本身想老母

希望係比猜波勤車死

最早幾點可以入場

我都係wo

有無大球場揀位攻略
我星期六$360飛

113區

Elements金區上去個門口
而家廿個左右

年青真好,可以去追星

冇文尼 沙拉,揀左文尼

有無手足係南翼115段

辣殺can子真係好撚煩

軒隊都無性趣

班炒飛狗係咪炒燶晒

想印老母

唔好咁啦,今日之所以好天, 係用左佢條命換

犧牲小我

燶鬼咩, 炒到可以一個人睇晒4, 5張飛, 不知幾撚爽呀屌

一定濃呀 ， 一睇就知唔會爆場

之前去秦國睇，秦國咁多利迷 都坐唔爆啦

驚skipper又skip半季

We are Liverpool talala
We are Liverpool talalalalala
We are Liverpool talala
We are the best football team in theworld
Yes we are

軒隊真係丁唔落, 買佢波衫等如承認覺得英人好波

WERE

駁吾到

Show blocked users - 我xxxxxxxx

我妻它師

今晚水晶宮會證明一切

有波衫賣？
有無價錢睇下？

can子

600蚊 連印 送巾

有冇巴打1點左右到酒店? 一唔一齊去

我諗都係499定599

返緊工都心不在焉 好想快d睇到

算抵屌, 有巾送

諗起對韋根果場

得幾個球員有得印

600蚊都抵呀 當400蚊衫 200蚊字 印軒的話

FYI

希望大家今晚唔洗淋雨
利申 只係買左星期六

印費9定軒好

而家7仔有冇雨褸賣？

印taa最抵屌

會唔會每個牌子唔同
我勇士果件細碼其實幾fit 身

費9, 不射男

印 字長 雙no. 會比較抵

但 印 f9 好似會靚d

jj牌個碼係有d唔同

今日係咪4點先入得場

著上身試囉 ， 又冇話唔比試

E....M.....R.....E C....A.....N
23

車路士宣布與干地續約兩年

你班人會唔會推得有啲快

Between 大交合

因為已經無心機做野

佢得幾丁友比你揀印

係

推post其實唔難

賣波衫果度係場內定場外？有無師兄知道

寧願佢朝早落, 都唔好夜晚落

屌你反晒兩個隊長

入左場 d鋪頭仔 應該

史提芬果期D英人唔同現時的英人, 所以只係反緊一個隊長

岩岩有ching 話 1～3點會落

係澳洲讀緊書睇唔到，又想買野

咁你想點

內
一入場轉左第一間鋪

學李克勤咁上網睇波, 至於買野就...

其實呢家個天似會落雨

主動過黎簽名
永世迷軒

微雨

陣間買L20 中碼

叫左人幫我買，但佢無飛所以想問下

靜係印字 邊到會平

呢幾日FSG老母無咁多人排隊了, 可以抖一抖
至於HENRY 老婆都係

天后上面有塊白石茉莉奈

叫你FD 叫人幫你入去買

出面大概12蚊1個字母
60蚊1個數字

姐係咩黎

所以今日我著Agger睇

黑鮑

um.......冇野

就黎落雨

嘩 ， 印老母真係破產

咁肥都有人丁

淨係兩個數字都120

一個數字姐

fb見到有人浸件主場
甩色甩到d字染左紅色

想問你地會點洗?

幫手計計TAA要幾錢

乾洗

乾洗啦

唔撚洗

答錯

落少少 洗衣液 ， 唔要有柔順成份

用手輕洗

或

反轉入網，洗衣機

都係dup入洗衣機

大雨雲囉

我唔睇av=.=

同軒一樣

成班 唔好害人啦 ， 洗爛件波衫好慘

點解你知係av?+_+

轉咗nb之後個standard charted好易爛

聽過嗰首av歌
咩鳴謝白石茉莉奈

你tg係咩

15個字 180蚊
雙 no. 120

total 300

印alexander

難道白石茉莉奈

佢唔係印曬

有冇人今晚自己一個去

咁姐係 230姐

我感到今季taa會搶左住尼正選

呢個真 ， 高爸b 幾鐘意佢

咁Alberto .M
粒點 又點計

見到你個名就想講=,=

全部球員都大隻左

對上一件波衫仲係adidas同嘉士伯
未玩過new balance同standard chartered有d驚

當一個字

我有件1516都未著過
睇黎今晚要開光了

我真人好斯文

帶左王子個季主場俾佢地簽

成日著的話 好快爛

印can咪夠灑平

所以十年先著一次

希望 f9 會好似以前f9 咁 ， d入波好型

Agger $120

我勇士果件成日著成日洗都好似冇嘜事

今晚著12/13 away agger先

emre can 23
204

13/14主場agger

仲有無人要操練手帶

麻煩巴打

因為官網劃一價，印過二世祖同神軒

想問下有件嘉士伯個logo好“痴立立”，係咪無得救

係咪有巴打多左星期五操練飛？

唔該巴打

冇

原來要舊幾水一張操練

求操練手帶

求操練手帶X1 please

酒店咩環境呀？
拎埋波衫就過黎

重味簽夠

三十人左右
你簽左幾多個仲黎

今日坐住山頂先 ， 星期六先認真

Can子做野啦

大交合唔準

香港大球場條例及守則

入場人士必須遵守《體育場規例》及大球場管理當局所訂立的其他規則；

入場人士必須經由特定入口進場，並出示有效門票或通行證；

為確保大球場舉行節目（特別是足球及欖球節目）期間觀眾的安全，入場人士不得於觀賞節目期間攜帶任何塑膠、玻璃或金屬瓶子/容器、瓶裝或罐裝飲品，以及其他危險物品進場。場地保安人員有權檢查入場人士的隨身物件；

除獲得場地管理人員許可外，任何人士不可進入草地範圍；

不得於球場內拋擲物件、粗言穢語或行為不檢；

未經場地管理人員許可，不得於場內展示橫額、彩旗、宣傳單張或任何形式之廣告；

未經場地管理人員許可，不得在場內派發推廣資料、紀念品及贈品；

未經場地管理人員許可，禁止在場內進行拍攝及錄音；所有攝錄機及錄音設備均不得攜帶入場；

不得攜帶食物及飲品入場，經活動主辦機構要求而獲得場地管理人員許可除外；

為公眾安全起見，不得攜帶啤酒及含酒精飲品進入高層看台的座位區；

香港大球場的所有座位區已劃為非吸煙區。在節目舉行期間，觀眾不得在非吸煙區內吸煙，否則可能會被驅逐離場，甚至會遭到起訴。如主辦機構指定有關節目為"非吸煙節目"，大球場將會全面實施禁煙；

場地管理人員有權驅逐任何不遵守大球場條例及守則的人士離場；

主辦機構有權因應節目的需要而另訂新規則；以及

在舉辦本地及國際體育賽事時，入場人士亦必須遵守「使用香港大球場及旺角大球場舉辦本地及國際體育賽事的條款及守則」，詳情請瀏覽以下網址：

巴打想要一條，仲有嘅就麻煩
tg: latsz

諗緊到時舉fsg out定we want Keita vvd

21分鐘記得lulu

23分鐘記得can

好忙

冇份入場, 但想要波衫連頸巾, 有冇辦法

咩ec

咁lulu咪得2分鐘

叫人幫買

身邊全部fd都係獌/妓

為確保大球場舉行節目（特別是足球及欖球節目）期間觀眾的安全，入場人士不得於觀賞節目期間攜帶任何塑膠、玻璃或金屬瓶子/容器、瓶裝或罐裝飲品，以及其他危險物品進場。場地保安人員有權檢查入場人士的隨身物件；

未經場地管理人員許可，不得於場內展示橫額、彩旗、宣傳單張或任何形式之廣告；

大家要注意呢兩點

叫呢到d人幫你買

黎影相

自貼影相我愛利物浦幫你買

我就低要求d ， 絲打就幫

帶唔帶單反去影相好

收到風入到去講粗口會俾人趕出黎

怕你打唔到姐

想問我係北看台門票 可唔可以走去南看台到睇

我都想R合照

我打算帶支100-400入去
都唔知打唔打到人

好彩我從來唔講粗口

18號個名叫屌摩喎

水袋帶唔帶得？唔想用紙杯飲水

有冇手足諗住屌摩一拎波就叫shoot

周六日打風？菲對流雲團或增強逼港又落雨

18分鐘記得屌摩

我有興趣

逼走屌摩 ， 都走埋古

唔得
每張飛都有指定段數架嘛…

咁屌摩味有3分鐘

你而家先知

一舊水買個簽名握手合照機會

有無人check架

有冇得出

用apsc定ff

點會無

你坐咩位先

抵喎

有機會
利申 無買星期六既飛

其實無...

今次咁爆難講
上次熱刺就真係無check

星期五果場操練將兩日既人迫埋一齊
難上加難

20分鐘我啦入波

決定李城果場21分鐘帶頭企起身拍手

Fuji

捱到呢場 都可能捱唔到下一場

星期六，日 又話好像打風

xt10？
咁一定得

話說我應該要買啲咩黎錶起我件h14

利狗 今日踢第二場。我第二場先入去會唔會冇位

去文具店過膠算啦

實有位既

有冇巴打去左酒店等?

但比賽前都唔知肯唔肯停

屌今次冇得買Sturridge 波衫
已經有古同mane 買邊件好

我著F11去買F9

費9

依家多唔多人呀?

Fernando Torres Liverpool no.9 ,
nananananananana.....

Xt-2

軒隊

球場買個個頸巾係咪特別版黎

好大舊黑雲

1點至3點落雨

125周年版

1-3落好啦

燈

單買條野 120蚊？

有冇坐東翼$420嘅朋友

李城都拍

東翼 360

威

係酒店嘅爸打會stay到幾點

around40

一樣無分別
100-400=150-600
我上次支70-300
都影到咁

21分鐘 企起身 嗌 shoot 唔該

灣仔未見有黑雲

stay到出車 唔睇頭場了

你諗住幾點走呀
我諗住等到出車
因為我d飛有劃位

咪搞事

冇飛窮撚留名

加油

橙

是的

簽人幾柒都冇所謂啦，簽名都夠利子打幾季j
fsg又贏

上車比賽前我唸冇乜機會會停步

角球旗？

me2

其實都係搏架咋

fsg 就係知hk利子 最嘈最煩 ， 所以先派佢地黎香港 ， 簽下名

出個$600 package就算做七弟一樣大把人買

5:30先收工，過到去都6:30會唔會冇哂啲限量版袋

會 好似好多人想買

300位有冇可能博大霧去360位

有

希望22號會補貨啦

有冇酒店巴打講下情況？
我中環過緊黎

想睇 頭場個場空既 ， 去到利 果場全場爆

咁樣先威

唔知有無橙客買

好似有

我都喺中環 諗住食啲野就過去

都係乾等中
五十人左右

九點幾黎到但個位都唔係前果排

上左地鐵了haha

射左波而家番屋企

銅記 有冇好西食

咁多人姐係唔洗旨意合照簽名了

燈籠街

出左閘了

有間榮記車仔面 係味出名好食

出名貴

去大球埸搶限量精品好過

咁早去做乜？

希望唱field of anfield road個chorus果陣會齊啲，唔好柒

有無人帶入去食

咁柒定都得

唔洗 排頭位衝入去買野？

好似唔得

唔好話呢首
就算ynwa我得覺得會唔齊

可以

唱 who the fuck are man united

m記？

仲以為全城都係利子 新界出緊黎一個都見唔到

ok

Cwb 好多

kfc

比英國班利迷笑到面黃

有冇人去左大球場排隊

入面有
不過好貴
自己帶入去都得

cuming

午餐食一個 外賣一個

if好大雨 可能取消

唔知好冇食

好緊張
有得睇我bb

原來我以前買落條頸巾得紅白色，字都冇隻

最後一條操練手帶
要就留TG

我估首名入球都係 古仔架啦

tg:soundmud

機達星期六來港與球隊會合

ff too much

今日主攻橙客

考慮緊買唔買, 但糧尾

Liverpool's possible UCL opponents #lfc

Viktoria Plzen/Steaua Bucharest
CSKA/AEK
Club Brugge/Basaksehir
Sporting
Hoffenheim
Nice
Young Boys

想問入場有冇限板size?
想舉板反fsg多謝lucas

無話唔比帶單反喎

求其一隊都夠利抽

巴神倒戈

Hull are prepared to pay £5.5m for Liverpool midfielder, Kevin Stewart. Hull also want to take Ryan Kent on a season long loan deal.

已經帶左面米4乘半米既利物浦旗出街 唔比拎入去?

抽中年青人又殺利

咪話比lor
追post啦

要一早申請

要申請呀

趁有時間 快d去試下申請

吾好帶，正正經經睇波

要電郵連相email

on9

十分鐘send 之後打電話或直接踩場去康文

佢覆你都有排啦
星期六嗰場都唔知得唔得

睇波先黎病

25仔 好行唔送

走啦屌你老母

場內食野是咪好貴

踢左十年去拉素都25
屌你成個世界你利物浦玩曬咩

有無巴打帶自己條女睇

show blocked user - 麥詩敏

me 驚佢睇到西面

要培養自己女人識睇波 做利迷好煩

好多女仔吾鐘意睇

大可樂22蚊
自己諗貴唔貴

賣到6m

on9 , 竟然有人話Lucas 25 ,. 有冇腦牙

著f9 係荃灣西 無啦啦俾人say hi 嚇死我

買

巴打好靚仔

yes , 原本利迷絲打 又睇唔起利子 ， 要陪養真係好難

岩岩我hi 左個 ， 原來係你

( Show Blocked User - MM小傻子 )

有費托呢d 增加女球迷就比較易

依家隊利

未簽到keita 唔買住了

有model頂住

古仔

我基達 加盟

幾點可以入場

1600

味夠出名

總係覺得出年/後年走

有冇人一齊大合唱唱垃圾利

打唔起的話 好快走

做個占 先再去大球場

個人脹d , 著新主場先型

你個肚腩夠脹啦

lalala

諗住叫雞，4年前唔係好貴

着第三作客件衫會唔會好柒

老母 sell可愛

仲有我LA

味叫過 ， 想知幾錢

重有 Lala 同軒

但聽聞 佢個頭太染

米佬

又唔係好貴嘅
但係我唔會叫

今年件橙色幾靚啊

過左幾歲 味破處 ， 就係叫雞？
有冇呢d 傳統？

又比人希0

旗要幾大先要申請

問題係要有得落場出多d鏡先得

今日大家諗住幾點到cwb

係咪都要申請
除非細到擺到落袋

4-5點la

百幾兩個人食到勁飽

咁即場買個d咪唔可以拎出黎

5舊水 我個fd做入境 話拉左個17歲D cup既大陸妹

我帶左 但唔知帶黎做乜

摺埋實擺到架

上次果堆廣州含大既"打港毒殲英犬"會無事？

車仔果d膠旗咪過到骨

碌棍

大陸人係香港有特權
香港果班狗黎

岩牙

我呢幅其實係好薄，尼龍質地嘅一塊長旗唧
摺得埋既話偷雞帶入去

有冇消息利而家開左架大巴去邊？

水晶宮到

其實你攝入褲入面咪得

有冇毒L利迷今晚一個人去睇

唔俾帶水樽？

太大 唔得 好似

全部都唔得

青坐邊

睇場 波 咩都唔帶得 ， 香港真係好垃圾

想問今日件衫係唔係用依個章?
現場係唔係無得印埋??

唔係話hea check咋咩？

之前 去左兩次秦國 睇利 都唔會咁煩

全世界都唔得=.=
好似係跟國際足協規舉

hea check 咪淨係check樽lor==

-__- 咁我又唔知

收埋落底褲到啦

咩都唔帶 ， 帶多d錢去算

屌 咁想飲啖水都唔得-.-

狗你坐邊

我睇兩場又嗌又剩唔俾飲水on9

問check嘢個實q攞膠杯
入面有水機

司瑛士 佢問你牙

點解雲加比帶水樽入場

入面有水機

康文 ： 又唔係冇得你買

你up乜

入邊啲檔收唔收卡？
唔想帶咁多Cash

有水機呀柒頭

八達通

枉我坐咁近，竟然無得現場屌簡

咁易 比你見到 ， 唔京貴啦

希望大家能在山頂相遇

d cup 肥婆

切雞飯
例湯

買個 桶餐 入去慢慢食

諗住帶爐入去燒野食

帶紙包野飲囉

join

可以？

邊個要印我名？

無

紙包得，膠樽鋁罐唔得

可以帶KFC????

yes

叫kfc送入大球場

帶兩排 麥精入去

入面咪有

又話貴 ， 你講曬啦

啱啱成班出黎
同埋爸B米子合照

是咪咁少人睇本地波牙--

如果陣間仲有無機會撞到佢地？
同佢地係邊間酒店啊
唔該爸絲

住麗思卡爾頓

古仔好大牌

paul joyce‏
@_pauljoyce

Kevin Stewart left Liverpool squad to sign for Hull City. Deal could be up to £8m.

即係Robertson唔洗錢

傑志赢到嘅話你係咩

各位一陣間記得唔好帶樽裝飲品入場

係你主人

唔該師兄

又hey0

知唔知佢地而家去左邊練波呀？

個post佢自己開
不過av嗰陣絕殺真係好激動

場入面買波衫有無得碌卡

叫到聲都沙

Tuttosport: #juventus offering 25m euros +bonus for Emre Can...#lfc want more

25m歐

痴撚線，又唔見 FSG 買 big name 咁撚醒

史超活仲想換咩big name

Not for sale

Messi

賣can我今晚唔去嚕

40m 都要諗諗嗌屌

#thanksemre

can都賣, 係唔係想唔要英超

侯城輸到傻左？
用正選換史釗活呢d辣殺
不得不佩服FSG清辣殺清得幾成功

姐係今晚冇佢？

走咁多中場係咪肯定買到人返黎先

冇嚟香港呀ching....

Nathaniel Clyne remains sidelined with a muscle strain and is now scheduled to return to full team training during the upcoming camp in Germany.

The defender is with the squad in Hong Kong but will not be involved when Liverpool play their opening game of the tournament against Crystal Palace today.

Clyne is on course to re-join his teammates when the Reds travel to Germany later this month for a friendly with Hertha BSC and the Audi Cup.

Meanwhile, Alberto Moreno is fit again and available to feature in the meeting with Palace, which kicks off at 8.30pm local time (1.30pm BST).

TAA正選

黑色定紫色

有嚟自膠

巴打係咪戴帽果位

Liverpool's travelling squad:

Karius, Clyne, Wijnaldum, Lovren, Milner, Firmino, Coutinho, Salah, Gomez, Henderson, Sturridge, Grujic, Klavan, Moreno, Lallana, Mignolet, Origi, Solanke, Matip, Stewart, Flanagan, Kent, Ward, Woodburn, Alexander-Arnold.

著邊件好
新個件就未有字

downing

泊車泊邊度

今晚會有幾多人屌fsg

冇得泊

好鍾意灰色果件
有冇同好

附近呢

sor ar ching

實唔會撞

times, 皇室堡

唐寧同屌摩 邊個恥笑率高啲

炒狗4比1就係個件

屌摩

有冇巴打到左

Clyne唔踢

著比拿美會唔會太獨特

鐵人都有受傷時

著屌摩先會

本黎想著AGGER/SKRTEL 但兩件都係客黎
唯有著返啫獲

TAA

又一城見到新波衫絲打

但見唔到樣

一落樓就見到絲打 著費托

柱男 場場噹噹噹

頭先去左酒店 好開心 完晒夢

有冇人要波飛，原價出讓一張

現場目測有100-200個

賣唔出了

1-3無落雨 代表咩？

4至6落 開波好停喇

全日唔落

簽到名？

東翼同西翼入口有無分別 求解答

南區無利子

東翼係東邊 西翼係西邊

點會無分別

啲中場賣下一個賣下又一個
但係又唔買返人黎填返佢
明知多線作賽又唔夠人用

影埋相

球迷會係曬南啵
利申:南

淨係見到一條隊

係咪正常會有兩條

半價幫你買

比唔比有野食入去

貓仔

有無人知幾點開始可以入去？

當狗愛上貓

著左can子入去

hoball

地鐵已有好多人著利

有冇現場巴打包膠下？

希望聽日捕酒店有機會

女裝有無印字同毛巾送

Klopp: 唔撚準轉會 OK?

入去搶限量袋
橙客

幫我留各一

4點出門口

黎搵我 我送

今年要印歐聯 英超字唔岩
就咁買頸巾算

著呢件 見到我叫

李城fans

銅鑼灣有冇譚

入結界啦

冇 ， 貴d

香港仔

屌

琴晚睇左
過左100樓之後變英文字

總統附近有2間（好似係）

我都係南

係有2間比較貴

買譚仔入去食得唔得

琴晚睇左
過左100樓之後變英文字 [/quote]住百幾樓正呀

酒店是咪好多人

地鐵都見到有絲打著利

依家去會唔會太遲

而家少左好多 因為有d去球場霸位

著呢件會唔會真係比人打

得

今日去排定星期六差唔多啦

唔會 你試下著啦

地鐵都見到人着老母

唔會啦，又唔係利主場
睇死利連依個盃仔都係排第四

係咪真，生飛茲唔想食快餐

我第一個打 ， 對面看台望到都會衝過黎打

Can子係咪著黃色謝拉特，我著左Can子，搵你簽名ok?

又唔係得利物浦踢，大撚哂咩

有冇手足住利記btk

食物多數比帶

呢度香港黎 唔係利物浦市 就算得利踢都冇人會打你

著

我個fd著b45
希望大家見到可以一齊恥笑佢

準備左香蕉請賓迪龜食

入邊食嘢坐底＄80

打曬蛇餅了

入曬我先入了

做左二十下 sit-up , 希望收到個肚

買左kfc 晚餐捱凍雞

收黎做乜鳩，個樣咁撚柒毒，都唔會有人留意你個body啦

有無人啱啱比看更屌

而家先係tw 過去

以為 lala子串姐 ， 原來 la子都係

姓la 冇個好人

做左咁多 咪好大隻

個半鐘到

啱啱早放？

岩岩訓醒

做到咁既樣了

荃灣定大圍先

taiwan

禾講事實姐 我自己都毒到仆街

地鐵好多同路人

成程車見得一個

之前係秦國 ， 係搭 艇仔去 ， 全艇都係利

好多

有冇李城人？

係咪係sogo搭 你地

ME十年水晶宮+benteke fans
一諗到一陣又大炒自家雞即刻扯曬

條街得我一個著Can

黑

好多獌狗

萬事小心

我今日都係著黑色agger

我見到有條友着can

49000入去睇我利然波

他們是専程過來her我地的

南區呀

班狗仔好嘔心

人地今日精工fan黎

地球聯合軍vs利

星期六打風

有D後悔無揀今日睇,怕星期六落狗屎

+1

我屌哂佢地老母

入得場？

今次要開力場

唔係老懵董 肯定dq你

一陣都有機落

未

真係有49000入黎搞事
比人屌曬老母

起馬要6半先到
好彩利踢8點

落狗屎還好
但星期六打風
應該踢都冇得踢....

同佢隻揪

Ho ball

上年wembley, 冇人疤咁滯

利子一人一淡口水屌死左佢了

有冇手足要收工先的去到？

見到人地一家大細著住件利物浦新衫

利子都是有米的

好幸福

harry it is love

一卡地鐵5隻利狗
好老尷

天雨影響利物浦取消下午旺角球場公開操練

好撚熱呀

一卡列車5隻利
似柒頭好好笑

冇人睇到你

係味想落雨姐

好似得我一個著作客

入場即刻買一件陪你

系

好想換衫...恤衫好緊好on9

波衫會唔會賣曬

即場買件啦

利子

仆街有排入

個天咁黑

遲D先去

唔係
除非我而家見到嗰個係你

我係你後面

著定件雨褸先

入得

食個tam先

Shit

帶定件利狗風褸

有冇人見到有人著其他三隊

有咩

見到晶宮李城

Hendo ?

唔係今年既

Me著隊長第三作客

屌 見到大大隻朗肥

me黎

大叫 史力加

hi dog

搭緊巴士出來，有個靚仔著李城

李城都係今日踢架ching

現場係咪賣緊野？？

又朗肥又利風褸
一本獌利

洗唔洗買雨褸入

喺銅鑼灣見到老豆係利子個仔係獌

Liverpool have had a second bid worth £66m rejected by RB Leipzig for Naby Keïta. (Paul Joyce)

Liverpool have alternative options to Keïta, but manager Klopp has said he would only abandon the chase reluctantly. (Paul Joyce)

In contrast, Virgil Van Dijk, another target Liverpool are trying to lure to Anfield, is the only CB they are interested in. (Paul Joyce)

想問頭場6點開波定係6半

StevieG 你係邊呀

見到成街利狗，唔知點解好開心

生着啲不孝子
比我打撚死佢算

上晒水了

好尷尬就真

係唔信個靚仔係由英冠開始追隊波

我都著左

Liverpool have had a second bid worth £66m rejected by RB Leipzig for Naby Keïta. (Paul Joyce)

Liverpool have alternative options to Keïta, but manager Klopp has said he would only abandon the chase reluctantly. (Paul Joyce)

In contrast, Virgil Van Dijk, another target Liverpool are trying to lure to Anfield, is the only CB they are interested in. (Paul Joyce)

66m都唔放

基達好像徹底死左

大老闆好像話唔賣

如果講之前教係朗尼克講
而有d消息話有另外高層想賣

著緊主場 等等換橙客

啱啱聽緊你講野

李城都ok多

lfc tv 都會播?

入場先換🤘🏻

Kevin Stewart has flown home from Liverpool's tour of Hong Kong after the club agreed an £8million deal with Hull City. (James Pearce)

Derby County now have a loan agreement with Liverpool for Sheyi Ojo. Player must choose between Derby, Fulham and Middlesbrough

Paul Joyce

好慘

The owner of RB Leipzig has confirmed the club have rejected a €75million (£67m) bid for Naby Keita. (@SPORTBILD)

Dietrich Mateschitz: "Recently, a 75-million-euro offer for Naby Keita was offered. No way! He still has a contract and he will fulfill it."

好多人排紀念品
記得東看台果邊先係賣利啲野

我屌你影我正面識唔識打格啊

好春多人排 早知早啲入場

keita真係結束左
高普轉目標

轉target

下年48M買

話時話條手帶有咩用

下年排超七人地肯黎咩

屌 早成個幾鐘到 去左西翼果邊紀念品店
翻返東翼 已經滿撚曬

英國LFCTV都可能冇
我見skysport有得播
有埋sky sports主持黎香港

咁依家就要搵其他目標

雲迪克 看來都

你理撚得人幾時開始捧李城咩

紅色Agger

冇啦 今年買唔到下年就唔會有我地份
e.g. Dahoud

可能佢係利物浦創會球迷

李斯特城 VS 西布朗1.95 3.50 3.75 0.95 半球 0.90
利物浦 VS 水晶宮1.57 4.33 5.00 0.85 半/一1.00

E+去緊

隔離上電梯有間舖賣利野勁少人

same here

唉，仲想入件橙色玩下

賣衫記念品有幾多間鋪?

條隊郁都無郁過

btw 唔好記我角度

留意到北看台有隻安利橙同隻獌犬為伍

Can子

仆街 仲有架咩

依家先搭緊西鐵

d 衫應該勁快賣晒

難就難在 依家我地買咩人

得一檔?

即刻廠調過黎啦

到咗
買精品應該唔使諗

見到你

過嚟say hi啦

買紀念品有無得用信用卡？

我都見到你

改名啦

見到基達 拎起電話 回post

係咪所有精品仲有貨？

有 分兩條隊 一條cash一條卡

童裝有冇得送印字?

精壇 真係有人招絲打睇波

東看台嗰邊買嘢超快

想買紀念品上高層少好多人

你？

仆街 唔想精品又無 位又無

d草

未踢已經開爛

算唔錯啦

脫離毒撚 係要主動D

落左幾日雨

之前 靠角度 先咁靚

會比人話厹

咁係好過上次中圈水浸既

搭電梯去西看台 果個位少人好多

搵人開post~~~

1001

係到係到

不了

我開ok？

101

on9一問，點解要咁早？
我門口都未出

收到風 二五簡同獌狗結伴

100

因為好多人

一入去就見到

蠢撚左

不過好彩呢邊都就黎排到